{
    "Jernej \u017dNIDAR\u0160I\u010c (Jernej ZNIDARSIC)": [
        "06:27:35",
        "678"
    ],
    "Karlo VU\u010cINI\u0106": [
        "06:28:36",
        "670"
    ],
    "Mark RAKOVEC": [
        "06:35:59",
        "696"
    ],
    "Gabor MURANYI": [
        "06:40:10",
        "710"
    ],
    "Nazareno SALPISTIS": [
        "06:41:39",
        "696"
    ],
    "Jan POROPAT": [
        "06:41:48",
        "635"
    ],
    "Ale\u0161 \u017dULOVEC (Ales ZULOVEC)": [
        "06:46:55",
        "712"
    ],
    "Nejc RUPNIK": [
        "06:54:19",
        "616"
    ],
    "Stanislav FRENKEL": [
        "06:55:23",
        "657"
    ],
    "Egor KOPKIN": [
        "06:57:26",
        "611"
    ],
    "Marco ANDREATTA": [
        "07:00:21",
        "607"
    ],
    "Zdenek CHALOUPKA": [
        "07:04:20",
        "635"
    ],
    "Miroslav NEMSAK": [
        "07:09:00",
        "677"
    ],
    "Gabriele FARRA": [
        "07:12:00",
        "699"
    ],
    "Anna LE\u015aNIAK": [
        "07:17:16",
        "589"
    ],
    "Elmar TOMBERGER": [
        "07:19:21",
        "583"
    ],
    "Tomasz NOWAK": [
        "07:19:39",
        "580"
    ],
    "Tomas DOVALA": [
        "07:19:41",
        "621"
    ],
    "Ondrej BONA": [
        "07:23:06",
        "576"
    ],
    "Ivana CENERI\u0106": [
        "07:24:23",
        "575"
    ],
    "Pieter MOOREN": [
        "07:29:24",
        "568"
    ],
    "Maja LAZNIK": [
        "07:30:21",
        "621"
    ],
    "Timotej \u0160\u00c1LY (Timotej SALY)": [
        "07:34:08",
        "759"
    ],
    "Irena PI\u0160EK": [
        "07:38:31",
        "599"
    ],
    "Vane KRALJ": [
        "07:39:04",
        "593"
    ],
    "Paolo LANFRIT": [
        "07:43:11",
        "569"
    ],
    "An\u017ee ROZMAN": [
        "07:44:03",
        "607"
    ],
    "Goran SLUNJSKI": [
        "07:45:27",
        "548"
    ],
    "Nejc HORVAT": [
        "07:46:22",
        "561"
    ],
    "Herfried PICHORNER": [
        "07:50:00",
        "657"
    ],
    "Gregor ZUPAN": [
        "07:52:36",
        "545"
    ],
    "Evelyne LACHNER": [
        "07:52:46",
        "603"
    ],
    "Marko GRASSELLI": [
        "07:52:48",
        "560"
    ],
    "Marek KEBISEK": [
        "07:54:26",
        "596"
    ],
    "Michal KAS\u00c1LEK": [
        "07:58:21",
        "532"
    ],
    "Kira KINNUNEN": [
        "08:00:09",
        "533"
    ],
    "Andraz KUSTRIN": [
        "08:00:20",
        "555"
    ],
    "Antun PATR\u010cEVI\u0106": [
        "08:00:24",
        "585"
    ],
    "Anna WUCHERER": [
        "08:00:54",
        "529"
    ],
    "Uro\u0161 \u0160U\u0160TAR (Uros SUSTAR)": [
        "08:00:57",
        "566"
    ],
    "Mark TRNOVEC": [
        "08:03:43",
        "527"
    ],
    "Andreas KANGLER": [
        "08:03:43",
        "537"
    ],
    "Tilen MATJA\u017d": [
        "08:04:14",
        "567"
    ],
    "Szilvia LUBICS": [
        "08:07:54",
        "544"
    ],
    "Daniel BRANDSTATTER": [
        "08:09:03",
        "577"
    ],
    "Gordan KRI\u017dANEC": [
        "08:09:26",
        "549"
    ],
    "Luka KON\u010cURAT": [
        "08:10:24",
        "560"
    ],
    "Veronica GALANTE": [
        "08:11:10",
        "569"
    ],
    "Radovan STROMPF": [
        "08:11:26",
        "528"
    ],
    "Denisa VETR\u00c1KOV\u00c1": [
        "08:14:58",
        "524"
    ],
    "Luka OBLAK": [
        "08:15:15",
        "518"
    ],
    "Bogdan LIKAR": [
        "08:15:51",
        "544"
    ],
    "Lana GREGOR\u010cI\u010c": [
        "08:16:26",
        "548"
    ],
    "Uro\u0161 SKUBIC": [
        "08:17:47",
        "569"
    ],
    "Michael OZIRANSKY": [
        "08:20:41",
        "509"
    ],
    "Buchholtz TOMASZ": [
        "08:24:18",
        "506"
    ],
    "Samo KNAFELJ": [
        "08:24:44",
        "653"
    ],
    "Gianni MINUDEL": [
        "08:25:33",
        "598"
    ],
    "Christian REIMERS": [
        "08:27:55",
        "596"
    ],
    "Ji\u0159\u00ed KOBELKA": [
        "08:27:57",
        "502"
    ],
    "Martin MAHDAL": [
        "08:29:59",
        "499"
    ],
    "Peter LOVIC": [
        "08:31:19",
        "499"
    ],
    "Hannes TAUTSCHER": [
        "08:32:02",
        "604"
    ],
    "Ivan DRU\u017dINEC": [
        "08:36:43",
        "548"
    ],
    "Ne\u017ea Patricija KURNIK": [
        "08:40:26",
        "489"
    ],
    "Martin KO\u010cI\u0160\u010cIN": [
        "08:42:12",
        "488"
    ],
    "Vasiliy VOLKOV": [
        "08:44:10",
        "520"
    ],
    "Peter HLO\u017dKA": [
        "08:44:44",
        "528"
    ],
    "Igor RU\u0160NJAK": [
        "08:48:43",
        "482"
    ],
    "Filippo AVANZINI": [
        "08:51:56",
        "490"
    ],
    "Anita KOLENC": [
        "08:53:03",
        "480"
    ],
    "Michael HAAS": [
        "08:53:27",
        "529"
    ],
    "\u013dubom\u00edr HREHA (Lubomir HREHA)": [
        "08:53:56",
        "478"
    ],
    "Gregor STRAKL": [
        "08:56:08",
        "538"
    ],
    "Lidija ROT": [
        "08:57:30",
        "479"
    ],
    "Laura SLIBAR": [
        "08:58:00",
        "474"
    ],
    "Gregor GASPERSIC": [
        "08:58:01",
        "545"
    ],
    "Michal RET": [
        "09:00:45",
        "471"
    ],
    "Karin VARGOV\u00c1 URS\u00cdNYOV\u00c1": [
        "09:06:53",
        "539"
    ],
    "Luk\u00e1\u0161 KRN\u00c1\u010c": [
        "09:06:53",
        "591"
    ],
    "Patrik KU\u010cAN": [
        "09:06:58",
        "495"
    ],
    "R\u00f3bert BAL\u00c1\u017d": [
        "09:07:02",
        "466"
    ],
    "Norbert TAUCHER": [
        "09:09:07",
        "475"
    ],
    "Meta FRIESS": [
        "09:10:39",
        "504"
    ],
    "Katja LEDERER": [
        "09:10:39",
        "509"
    ],
    "Josef UNTERBERGER": [
        "09:12:09",
        "500"
    ],
    "Sekerka JAN": [
        "09:16:06",
        "515"
    ],
    "Monica FOGAR": [
        "09:17:04",
        "458"
    ],
    "Filip DRAME": [
        "09:17:43",
        "457"
    ],
    "Giuseppe TRAMONTIN (Tramontin GIUSEPPE)": [
        "09:23:11",
        "453"
    ],
    "Alessandra MINANTE": [
        "09:28:29",
        "450"
    ],
    "Primo\u017e PUCKO": [
        "09:28:30",
        "481"
    ],
    "Rok KAVCIC": [
        "09:29:41",
        "548"
    ],
    "Alido FELCARO": [
        "09:29:52",
        "577"
    ],
    "Elena Asia NOACCO": [
        "09:29:52",
        "576"
    ],
    "Manila VALENTINI": [
        "09:30:44",
        "460"
    ],
    "Miroslav MIKULI\u0106": [
        "09:30:57",
        "447"
    ],
    "Katja BEDEN": [
        "09:31:29",
        "446"
    ],
    "Tanja REHAR": [
        "09:33:25",
        "483"
    ],
    "Nejc BO\u017dI\u010c": [
        "09:33:26",
        "520"
    ],
    "Valentina VELIC SRDOC": [
        "09:33:38",
        "496"
    ],
    "J\u00e1n SEVCIK": [
        "09:36:56",
        "449"
    ],
    "Biljana LICUL ZGRABLIC": [
        "09:37:37",
        "442"
    ],
    "Helena UGRIN": [
        "09:39:22",
        "439"
    ],
    "Jo\u017ee ZAJC": [
        "09:39:59",
        "491"
    ],
    "Katja PIRJEVEC": [
        "09:41:06",
        "508"
    ],
    "Peter FEKONJA": [
        "09:44:16",
        "450"
    ],
    "Ursa TROBEC": [
        "09:52:24",
        "547"
    ],
    "Niko SMEJ": [
        "09:53:36",
        "496"
    ],
    "Joze HOHLER": [
        "09:58:39",
        "559"
    ],
    "Paolo CONTARDO": [
        "10:01:01",
        "424"
    ],
    "Miran GORENC": [
        "10:01:25",
        "445"
    ],
    "Martina ERZNO\u017dNIK": [
        "10:09:26",
        "481"
    ],
    "Simon SLOKAN": [
        "10:09:26",
        "433"
    ],
    "Marko KOS": [
        "10:09:26",
        "442"
    ],
    "Ines BALOG": [
        "10:19:20",
        "412"
    ],
    "Dragana OSMAN": [
        "10:19:21",
        "435"
    ],
    "Veronika FEHMANN": [
        "10:21:44",
        "412"
    ],
    "Peter JANCAR": [
        "10:22:21",
        "495"
    ],
    "Mih\u00e1ly BALOGH": [
        "10:23:25",
        "470"
    ],
    "Erik KORONCZI": [
        "10:25:25",
        "436"
    ],
    "Nedim KURTOVIC": [
        "10:25:31",
        "408"
    ],
    "Anamarija \u0160TAFA (Anamarija STAFA)": [
        "10:28:40",
        "433"
    ],
    "Teresa TODARO": [
        "10:29:35",
        "451"
    ],
    "Ubaldo PANONT": [
        "10:29:37",
        "447"
    ],
    "T\u00e1\u0148a SEKERKOV\u00c1": [
        "10:40:21",
        "398"
    ],
    "Szil\u00e1rd GO\u00d3R": [
        "10:40:43",
        "424"
    ],
    "Bartosz KUBICA": [
        "10:45:46",
        "490"
    ],
    "Jeremy LELEU": [
        "10:47:24",
        "393"
    ],
    "Bal\u00e1zs P\u00c1L": [
        "10:51:42",
        "391"
    ],
    "Danijel PAVLOVIC": [
        "10:52:39",
        "390"
    ],
    "Roman TANNINGER": [
        "10:52:43",
        "437"
    ],
    "Paolo GARLATTI COSTA": [
        "10:58:21",
        "495"
    ],
    "Edvard ZAGRU\u0160OVCEM": [
        "10:59:34",
        "428"
    ],
    "Blazka VES": [
        "11:13:35",
        "409"
    ],
    "Claudia WEHNERT": [
        "11:23:43",
        "439"
    ],
    "Aljaz KETI\u0160": [
        "11:24:04",
        "385"
    ],
    "Ivo KLJENAK": [
        "11:26:55",
        "424"
    ],
    "Pavel SITTLER": [
        "11:27:11",
        "415"
    ],
    "Tatjana GORNJEC": [
        "11:27:11",
        "425"
    ],
    "Bla\u017e VIDRIH": [
        "11:28:16",
        "454"
    ],
    "Jelena RUKAVINA": [
        "11:45:20",
        "399"
    ],
    "Majda PACHOLE": [
        "11:52:04",
        "393"
    ],
    "Zdenka PU\u0160NIK": [
        "11:58:57",
        "354"
    ],
    "Nu\u0161a ROMIH": [
        "12:00:42",
        "411"
    ],
    "Asja MASNOGLAV": [
        "12:00:42",
        "431"
    ],
    "Valentina WINKLER SKAZA": [
        "12:39:48",
        "397"
    ],
    "Veljano BRNOBI\u0106": [
        "12:41:07",
        "414"
    ],
    "Karin LAMERS": [
        "12:53:29",
        "425"
    ],
    "Ulrich WEINBAUER": [
        "13:02:30",
        "465"
    ],
    "Alice ZENZ": [
        "13:02:31",
        "488"
    ],
    "Ur\u0161ka KURE": [
        "13:22:28",
        "318"
    ],
    "Sa\u0161o KURE": [
        "13:22:28",
        "427"
    ],
    "Jose LIMA": [
        "13:27:04",
        "363"
    ],
    "Ingrid STUPAR": [
        "13:43:00",
        "322"
    ],
    "Bo\u0161tjan SAFARIC": [
        "13:49:25",
        "561"
    ],
    "Klara \u0160AFARI\u010c (Klara SAFARIC)": [
        "13:49:25",
        "310"
    ],
    "Ales FURLAN": [
        "13:55:18",
        "370"
    ],
    "Vaneja FIDERSEK BRACIC": [
        "14:01:38",
        "309"
    ],
    "Dunja GRA\u0160I\u010c": [
        "14:29:09",
        "293"
    ],
    "Andreja BAJEC KADUNC": [
        "14:29:10",
        "293"
    ],
    "Maksim KUZMIN": [
        null,
        "441"
    ],
    "Klemen STRU\u0160NIK": [
        null,
        "301"
    ],
    "Claudia LEDERER": [
        null,
        "422"
    ],
    "Josip ME\u0160TRI\u0106": [
        null,
        "829"
    ],
    "Mario MOESSLER": [
        null,
        "637"
    ],
    "Domen PELE": [
        null,
        "424"
    ],
    "Jure URLEP": [
        null,
        "444"
    ],
    "Julia ALDRIAN": [
        null,
        "604"
    ],
    "Pavlina BLAZEKOVA": [
        null,
        "498"
    ]
}